原來7-11買蘋果會入晒白份數

賤到

PUSH

條碼掃描？

取消 東方日報喎

小學未畢業？

取消左應該唔計
睇清楚收銀有冇亂禁百份

屌你睇人地寫乜先

藍店不意外

到底係純粹撳錯再比人老屈定點

要埋數退紙點錯得呢啲野

咁撚賤格

同銀碼方便姐 點貨一樣知蘋果賣幾多 利申9估

蘋果咪撚供貨俾ok同7仔喇
反正賣左都唔計你數

回幾多紙係用人手數架

撳錯制姐

我覺得似收銀㩒錯
如果係真七仔都賤種

但你最後回紙都要點數

蘋果擺街站賣啦
咪比人賺

戇鳩

報紙睇回紙數計錢

蘋果一個崩都唔會少到

當然可能7仔個pos會顯示東方好撚好賣既

唔理單據點寫
件貨品賣出一份就係少咗一份
乜你真係覺得咁樣就會唔計數?

全民監督7-11藍絲

真係好撚戇鳩

仆你個街東方日報

間間茶餐廳部部電視機既收視率都入曬ＴＶＢ數

其實最重要係要拎走D蘋果 如果唔係間鋪可以照回紙
D蘋果係間鋪到就真係佢想點計就點計

以前做過

以前做過7仔
朝頭早太多人買報紙既時候會求其撳一份報紙收錢就算
返正價錢一樣
不過呢加個時勢點都要拎正黎做

Fc下先啦 on9仔 人講你就信
蘋果都專登開個報導 話跟實銷同回紙計銷量

邊庶得黎咁多黃碧雲

人講就信 班人fact都唔check下

個人覺得2份一樣價錢，可能丫姐覺得就手就是旦篤左，邊有咁容易做數

7-11有人作怪，害蘋果日報賣唔出

Push

條友唔識因果

真

買報紙比錢果陣收銀會拎一張barcode紙仔去掃機
拎錯barcode真係時有發生

好多人都唔知報紙係跟實銷收錢

打少d J啦

緊係屌左先
邊個話黃就會fc

計回紙架麻，張單落乜都冇關係。

同價錢方便嘟啫

計送左幾多貨 減 回收番幾多份

Pin呢個啦 某部分黃屍同藍屍真係冇咩分別

都話fake news
錢都係apple 袋

衝出黎柒

標記哂呢D仆街7-11/員工出嚟

推

正解, 人地報紙佬做咗幾十年生意唔通你話賣幾多就信
不過唔怪連登, FB都好多人唔用腦就鳩傳

［重要］去7仔/ok買蘋果 小心藍屍阿姐入機時入咗白粉報

唔想再重覆解釋

推到七仔認錯

因為入機方便姐

話你on9驚你嬲
呢種情況係禁錯或者貪方便
點解?
第一 計錢係計回紙
第二 便利店自己果條數會好亂 因為自己鋪內兩份報紙條數同回紙數唔岩 會比上面屌架

大話冚大話

正解 以前做ok早上太多人都係9㩒

其實一張單，加張報紙
唔夠力說服喎

黑警+食環 捉人

乜鳩呀
我緊係知道係計回紙
我咪就係講緊唔會因為張單錯而唔計數囉

其實大家係咪唔知有回紙呢樣野
就算七仔部機顯示蘋果冇人買 百份報賣晒 咁又點 不如自己諗下先出嚟嘈啦

放心
蘋果佢哋自己一定會計返條數
唔啱一定會同7–11去針

【7仔店員督機蘋果當東方 不會影響蘋果收入】
這兩天有街坊指在7-11便利店購買 香港蘋果日報 時，店員以東方日報落單收費，故擔心會影響蘋果日報的銷量，並呼籲市民不要在便利店買報紙。

作為曾任7-11便利店夜更店員的筆者，簡單結論如下：買蘋果打錯單做東方，不會影響蘋果收入，但會影響顧客換貨權益，及增加經理工作量。

便利店和報攤同樣，在書報刊的銷售上，一般是以「送貨量」減「退貨量」，由發行商計算需付貨款的。由於送貨及送報一般在深夜進行，故便利店的夜更員工需要負責書報刊退紙、點算來紙數及叠報的工作。每晚夜更11時開工第一件事，就是點算當日的退紙數，並在首輪報紙到達時，填在送貨單上作退紙。

另外，便利店的每個交易都要經過收銀機入機記錄。如果有店員打錯單，導致收銀機記錄的售出數量和發行商的單據數量不符，就會以發行商單據數量為準。而經理也有責任確保收銀記錄與發行商單據一致，故會向夜更詢問回紙數量。筆者亦曾因有早更同事多次入錯機而被問回前些日子的回紙數量，最後早更同事被訓示。

至於入錯機對於購買蘋果的顧客有什麼損失？就是假若有漏版數，顧客的換貨權利就會受損。一般店員都未必能完全記清每個交易內容，故此只能透過購買單據作記認。假若當日報紙來貨時有缺陷，一般而言顧客可憑單據及缺紙的報紙，回到購買的店鋪要求換貨。如果顧客不幸遇到故意打錯單的店員，為了捍衛你因缺紙要換貨的權利，就更要在付款時看清楚交易是否正確。

總的來說，店員督錯機蘋果當東方，對顧客、店員、經理及發行商有害而無一利。顧客見到這情況應勇於指證，先好言詢問狀況要求改正。如要求不果，則可以向相關便利店總公司投訴。

7-11 客戶服務熱線：2299 1110
OK便利店顧客服務熱線：2991 6337
VanGO便利店（華潤）顧客服務熱線：2586 3000

其實報紙賣幾多係睇回左幾多份
報紙檔直頭唔會 mark 數添 唔通賣幾多份任佢up 咩

唔係好明，七仔唔找數俾蘋果？

理西佢點計
我買蘋果就打返 蘋果
Dllm
Cls. 乜叫貪方便

唔該晒
所以根本唔會影響蘋果收入

拉

唔係呀，唔好聽啲人鳩噏
賣唔晒係要退返啲報紙比蘋果
少咗幾多份就計幾多份先
唔會因為張單點樣打而有影響
變魔術咩

連衛兵名不虛傳連禁錯制都要批鬥

簡單講就係就算買咗份蘋果
收銀果個打咗做其他報紙係唔會影響蘋果啲乜
夜更一樣會check數寫回紙果啲
其實真係唔係啲乜大問題
唔知點解可以討論咁耐

pin呢個la

一定係計回紙數
如果唔係, 自助比錢點分你買邊份

計回紙架

仲好意思串人

出門囗比狗咬。話你偷報紙
留返同官解釋
有乜做唔出

咪取消返
有咩問題?

又唔見買東方入蘋果數？

樓豬真係戇鳩 唔識嘢就咪撚沖出嚟開post啦

但依家唔係錢問題
買蘋果就係蘋果
做乜屈我買白份

覺得唔係巧合
因為我樓下個間個呀姐都係㩒東方

咁點解間間都入白入
買白入咁夠唔夠膽入蘋果
D人仲唔明問題係邊

有你見唔到姐
好明顯有人小事化大想拎黎做話題

根本怡和就落哂order，上面班pr就出黎洗地

唔係錢問題你開過個post，唔好用呢個標題誤導人

樓主Pin 呢個

以前做7仔
夜晚所有報紙都要點數
有啲界報頭(即係界走"明報"兩隻字)
有啲要成份退返派報紙部車
即係 如果早上間7仔拎咗1000份蘋果，到夜晚你俾返100張報紙頭俾蘋果
即係當你賣咗900份，你打啲咩落收銀機都無關係
賣幾多係睇你無咗幾多份報紙，唔係睇你部機入咗幾多份

柒咗就縮翻入去啦
晨早流流㩒錯有幾出奇？白粉同蘋果粒制仲要係左隔離
同埋報紙係計回紙數
全部㩒曬白粉報都冇撚用架 最後會數賣淨幾多

佢地唔知咁樣入錯機
其實煩到果個係經理
因為條數唔比實比區經追

不如你自己返下先出黎嘈啦
返過便利店pt都知啲員工平時啲報紙價錢一樣果啲真係會亂9咁禁
當然呢個其實都唔係咩正確行為
但真係冇影響啲乜
除非你係都要堅持拎返張單話俾人聽你係買咗蘋果日報囉

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

聽日又多單新聞
藍絲狗可唔可以唔好咁柒

做7仔part time，唔會自動入東方，只係純粹撳錯，因為東方同蘋果粒制就係隔離，手快撳錯正常

On9仔、你係識字定唔撚柒識字呀

柒左就認啦 已經幾個post..

打撚錯左東方咪入蘋果囉

依家同大劣偷票房同一道理
買蘋果仲蘋果
白份就白份
依家係唔係唔蝕本就代表岩？
再者佢record係白份多過蘋果
隨時當數據賣比調查公司

通常報紙佢地都係9禁
之後電腦改數

利申有朋友同我講

係啦 你都係睇iron man
戰狼入埋數對ironman都冇影響架

算唔算串謀虛報銷售數字？當年胡仙星島都係衰呢樣…不過，當年老懵董同白髮魔女放生咗佢…

戴返頭盔先，聽返嚟，大家自己fc...

柒左就潛啦大佬呀
首先計錢係計回紙
其次回紙數同入機數唔岩
店鋪經理係會跟回紙張單改番電腦個機數
請問點樣落左第二度

依個夠晒影響未？

樓主你唔識不如收聲啦
咁容易就做到數既咁回紙個數係廢架？

做乜9
票房係睇佢套劇買幾多飛
又唔會入埋場check下嗰場係咪真係咁多人睇
但報紙銷量係睇最後收鋪嗰陣每份仲淨幾多 淨嘅要回翻比報商
俾你全日㩒曬同一份都冇用
最後回翻幾多紙就知道嗰日嘅銷量

好尷尬啊唔好再死雞撐飯蓋啦

其實明明一張圖

陰謀論到咁

入咩都死啦
旺角報紙檔大把貨

調查機構係用pos機定回紙後計？
以我所知 除左蘋果
好多間都冇得回紙

咁呢個都唔係正確行為黎既

咁人地多人買係事實
自己搵日係便利店企下 留意下平時係蘋果多人買啲定係東方多人買啲啦
唔係最近啲人話開始撐蘋果既話 平時根本就好少人買
咪學曬啲藍絲咁玻璃心先得架

東方啲讀者冇蘋果咁小家
你要買份東方入蘋果，你都可以同七仔條友講
對收銀條友來講其實冇咩所謂

反而前幾日有人買晒所有蘋果，再擺喺七仔派就危險啲
一旦派唔晒，七仔佢地係可以偷雞寫返落回紙，送返啲報紙俾蘋果
咁佢地既收到客錢，又可以唔使俾派唔出嘅報紙錢蘋果

樓主真係人如其名

計票房同計報紙銷售個方法都唔同
你做乜撚野姐

講得呢句知你對便利店無乜認識
便利店幾乎全部報紙雜誌都有得回紙

咁代表啲乜
入機數少左實數賣多左 到日結佢唔會回得多紙左架喎 最後人地都係根據實際回紙數量回返你俾多嘅錢咋嘛

咁而家要求佢入返啱 無錯掛？
日日篤錯變例行公事？

其實講左成日都係得一張圖係咁

收銀做咋喎

好有創意啊你
全部報商都有得回紙囉好冇
我淨係知我嗰間711會跟回紙數去改翻機數

點會冇得回紙
賣唔出就會收返，到時就數返回左幾多份
最後咪減返個數拎錢lo

冇話錯啊
但好明顯係過分炒作
利申返支持客人買邊份就應該打邊份

可唔可以唔好好似藍絲咁腦殘
7仔解釋好合情合理
我睇唔到有咩理據話係7仔上頭指示

連來幾多份報紙，七仔都冇咩權去理
報紙公司鍾意第二日俾多一百幾十份來舖
唔通賣唔晒七仔自己食呢條數咩

記得check單呢排

細個做circle K 經理話大報全部禁東方就得，右下角最就手

屌你老母on9 唔撚睇內文都用下腦啦

東方日報 10
取消東方日報 －10
蘋果日報 10

咁其實係可以特別要求既
不過報商自己分比便利台果條數基本上都岩岩好
同埋報紙係便利店角度黎講係無乜錢賺
所以就算好好賣都唔會特別要求加數

如果咁易就改到銷量
我就日日都淨係㩒蘋果啦

蘋果話ok就ok㗎啦
收錢嗰個未噪
咁緊張Jm9

Check單

睇下間鋪係自己嘅定公奶公司嘅
自己嘅一向都係亂9咁㩒就算
牛奶公司嘅，聽日經理會同你傾計

報紙主流讀者都係中坑同阿伯

7仔係 牛奶公司同怡和

以後鮮奶 雪糕 全部買牛奶公司以外號牌子

條友想講乜鳩
蘋果講大話冚7仔個大話？

咁多人屌呢個留言嘅？
依家張單個故事係
收銀㩒錯東方>取消東方>蘋果
有乜問題？一張單過㗎喎
似係fb條友看圖作文多啲 成班衝出嚟

咁萌塞既你，呢單都唔關事
呢單野係講報紙檔要100份報紙
報社格硬要報檔食多50份，呢50份無得回呀

人哋都話馬上要收銀改返做蘋果囉

咁即係東方可以唔回紙
理得咩硬食/促銷
最後7-11係唔係因為硬食而將蘋果入東方數
根本冇人知

Ching有眼疾?

咁7仔應該係俾哂錢蘋果先攞到報紙嘛

之前做過PT OK
人地買報紙真係會求其禁份就算
不過回紙就逐份點完再要寫紙仔回嘅
所以肥佬黎一分錢都唔會少

我估呢10年應該已經無硬食呢回事

咁多人講係計回紙，蘋果都係收到錢。

咁......

即係7-11鳩入/入錯係冇問題啦？

因為《東方日報》要促銷，所以本身訂100份要多收50份，而多出的50份也需要付款，付足150份。」劉續指，無論最終額外加的報紙是否能夠出售，發行商也不會回收。

本身呢個做法都好有問題，咁做唔會有人敢落訂，但更大問題係你文盲黎

有呀
自己鋪頭問題囉
經理會煩些少
因為要改機數
如果經理唔改
條數一路錯落去
區域經理會落黎訓示店鋪經理

其實便利店執得好正

我做7-11嗰陣都係鳩禁
其實無所謂

價錢一樣...所以成日都亂襟

同埋而加同報紙商都有contract
大家分幾多，回紙一定冇可能冇，以前返個陣都要搞，講完你又唔信

噤錯其實唔出奇
利申做過便利店

完全冇
如果文匯大公都係賣十蚊，收銀都可以鳩撳文匯大公

可以的話更係去報紙檔買啦

好野，7-11 收銀員冇做錯到。

影相post 出來既人係攪事。

佢jer到國泰/消防都驚
對個體戶7仔有咩做唔出
又會個個fb都話加東方
而唔係星島/信報/經濟

7仔做過PT 價錢一樣次次都9禁 根本無人會拎番張收據黎睇

冇話冇問題 但明明連蘋果都出黎澄清咗 繼續爭執落去為咩 不如討論返啲有用既post啦
做便利店日日已經多野做 尤其香港真係好多西客 真係好辛苦
無謂難為啲員工啦
利申以前做過pt

傳來傳係都係得依張圖 真係看圖作文
同價錢噤錯睇唔到有咩咁奇

東方個制一路以黎 無論介面點改都係係蘋果隔離
東方銷量一路都好過蘋果
星島 價錢唔同
其他都係10蚊既好少人買 禁既位亦都好難睇到/禁到
所以多數禁錯既話多數都係禁錯東方

我覺得應該要開返個新post澄清

搞錯嘅人當學下便利店運作

幫襯街邊報紙檔

以前做果時
有隻糖唔知做咩優惠 咩味都係15蚊3條
個客買幾十條
我咪是但拎1隻味黎過機囉
個客問我做咩唔逐隻味過番岩
屌佢老尾後面成條龍係度

黎黎去去都係得一張單

小題大做

人生只剩下政治

白粉報隔離個制就係蘋果 好易撳錯

最煩就係呢啲客
平時haagen dazs雪糕做特價
啲客一下買十幾二十條
正常都係拎一個雪糕禁乘20嘟一次就得
佢老味要我逐個逐個同佢嘟話驚我數多咗

依家社會無知當道，唔清楚運作又大大聲

人哋黃絲精神病，覺得一定係東方七仔聯手打壓蘋果
點同佢講返個運作都冇用

無謂係度發晦氣
唔係話個員工冇做錯/ 唔恰當嘅事

而係報紙銷售數量係用回紙黎計, 本來就獨立於便利店個pos record, 所以"原來7-11買蘋果會入晒白份數" 呢件事一開始唔成立

至於全部報紙都嘟晒做東方, 呢個就係7仔自己嘅問題
(以下純猜測: 其實7仔根本唔care, 佢只係但求有樣$10 係報紙嘅item做record就得, 反正報紙送貨同回紙都唔關佢事, 佢鐘意嘅整個entry叫百力滋$10都得)

黃屍窮得只剩下政治

黃絲精神病覺得全世界都打壓佢地
根本佢地打壓人最勁

撳錯制多，最少搵多幾十張收據先夠科話7仔落order啦，如果係真，馬一有7仔職員爆出黎，7仔關公死硬，諗太多最重要蘋果自己都話冇事

看圖作文
好撚多被害妄想病人

咩居心

連登仔根本完全唔想用腦諗 人哋講咩就信咩

出撚完垃圾po未？
今日第幾個7仔po?
鳩咗就認衰仔
死都要係地乸炸沙

另一個post又係有人講取消咗
到底為文盲定有讀寫障礙

哦！你係

我掩護你！你走先

係
老實講 每一份工都有d細節係錯
但係唔影響運作 公司又唔係點理 當默許左

所以公司會有盤點 3－6個月 會較正返條數
因為報紙 雪糕 煙 呢d一定成日錯數

話取消咗有咩問題

呢度標題多過8隻字啲人都error 404
你想佢分析？

連蘋果都出埋聲
班人係都仲要話d員工有陰謀

又抄車

而家啲7-11唔係都會有個mon喺隔離？
可以係喺mon見到就即刻叫收銀改單
咁佢即刻喺機取消東方
變返蘋果都可以一張單過嘅
我無追其他post 邊咁得閒成日上住連登

仲大大聲聲以我所知
弱智就入青山啦

唔好on9
條數唔係咁計

其實可能係收銀求其㩒 因為大部分報紙都係$10 可能覺得收啱錢就無問題

利申：前7仔員工

push

7仔前員工

經理唔理既話 同價錢係冇問題，唔會影響到蘋果

另外回紙蘋果都會數實數0影響

狂叫佢改單
煩死佢

正解

樓主不願面對自己柒咗

你一定係弱智

智力有問題

總結: 樓主柒左

你啱

唔係撳錯
係因為大家一樣價，為左收錢快就求其篤
個價係計翻回紙有幾多，篤左東方都冇關係

你好撚柒
笑死

我講完個價係睇回紙數
Fb仲有人覆我咁個post都係叫人買報紙拎單姐
On99

記得要挪單。

原來背後有D古惑野
白粉日報應該都無人睇啦

呢個POST 有幾多弱智

即係攞100份蘋果賣晒，但無回紙，蘋果收唔到錢又唔撚嘈，其實要幾無腦先會 share 呢啲柒嘢？

連登充滿智障又一實證

好明顯好多人唔知報紙點計銷量，以為係MARK 數

應該係買蘋果，七仔收銀入咗白粉報，最後改番蘋果。我見過有人買蘋果，條友將蘋果個板面擺七仔收銀面前，收銀阿姐大叫東方一份，個條友同阿姐講話蘋果喔，阿姐先改番

我OK買

樓主pin 呢個好過啦，柒左死撐仲肉酸啦

7仔完 之後到ok

On9去報紙檔買啦 兩間便利店都藍 幫襯正食屎狗

你都好撚柒
笑撚死

唔識唔緊要 蠢都唔緊要 咪解釋俾你聽囉
解釋完又不願面對 淨係喺到晦氣說話
咁樣唔柒咩? 樓上無話錯你喎
你真係要多謝樓主pin你
而家大家都知連登多弱智了

的確係

利申我做便利店

以前返pt會盡量㩒啱個客買果份
如果同價錯左會懶得取消 自己會記低下一份調返轉入機

咁你會問點解唔即時取消
一黎好多人比完錢就走 下一個客上到黎要佢等幾秒
慢慢條隊會好撚長
二黎好多人趕巴士 價錢無事就算
夜晚會回紙 到時個數先真

我夠知最尾要對返條數啦,
我廿年前有做過報社

如果個個收銀都入岩既, 仲洗咩要花時間去執數? 直接數回幾多紙, 對返機數就ok 走

將唔認真去做野既人, 用最尾既人守尾門去執數, 原來係好正確既事
究竟邊啲人做野唔認真, 係小朋友?

好似琴日已經有人開過post

你講緊嘅嘢好似好有道理
但係根本就離撚晒題
樓主係講緊陰謀論 講緊個影響銷售數字甚至收入
我哋解釋緊唔係咁樣運作
而唔係講緊個收銀員做嘢啱唔啱
因為呢樣野真係唔係討論嘅重點
你就死要講呢樣野然後喺度放大呢點
然後無視樓主一開始講嘅陰謀論
既然你話自己做過報社
你唔幫手去解釋仲喺度講晦氣說話
仲有唔知最後提小朋友做乜鳩
啲口吻同啲老屎忽一樣柒柒下

我支持你 明明係好普通既禁錯取消番
成班好似盲左咁

我想問早排咪有人買一大疊放係7-11門口比人拎。咁如果無人拎咁回返去又點計？

錢又比左。但又可以回紙？

On99

屌，咁蘋果回紙條數咪唔撚啱囉
定係你想講七仔貼錢都要做條數俾東方呀
咁就唔關張單打唔打錯事啦

連登不嬲係咁

個收銀第一下㩒錯東方
跟住咪取消左
㩒返蘋果囉
只不過佢㩒錯左東方但冇小計到去抵消個record啫

利申 5年前考完dse做過7仔

以後你投民主派
會屈你投保皇黨

錯就係錯！

同大家係英國人，
但被人話係支那人一樣

錯！就要改！

Fact check 完 錯咪改囉
成日要死撐 / 深潛逃避咁同777有咩分別

no
收銀部電腦揀東方or蘋果

如果無人拎晒，7仔條友又夠仆街既話。
係。
單純7仔有錢，蘋果食返回紙，以為賣唔出。

OK 蘋果賣$9

屌真係睇到好尷尬

連登仔笑撚死人

你仲話自己做報社...淨係"門口有部八達通機嘟完就拎份報紙走"呢件事已經解釋唔到啦, 嗰度已經冇分係邊份報紙, 甚至根本冇入到間便利店個POS
(以下係關於報紙雜誌類, 不適用於其他貨品類別)
便利店根本唔care 係賣邊份報紙, 佢只係要知道賣左幾多次$10 嘅item去對收銀機有冇收番咁多錢
報館亦都唔care 間便利店點收錢收到幾錢, 佢只係用回紙數去計賣左幾多, 再問便利店收錢

由一開始雙方根本就唔會理亦都唔會用對方個記錄, 咩認唔認真"守尾門去執數"完全係irrelevant

都未見過人咁撚萌塞
十足D廢老咁，唔識又要講，講返明佢知又唔信

你當每間便利店都有八達通機去比人自己“Do" 用同一個code 去入數？

入返正確既item, 免去後台既人少啲麻煩野跟，又要左加又減計數，可退可唔退，好好地對到數就冇問題。

一有唔見紙，你亂鳩咗"Do" 一個item
究竟係唔見邊款？唔見左既係數據上入落東方定蘋果定邊份？

樓主仲要pin呢個咁多負皮既留言好柒阿

唔見紙係便利店賠錢
你理得佢賠比邊個?

係嫁, 便利店自己攪掂就算嫁啦, 發行商就係收幾多回紙就計返錢就算.

好多人話冇問題
知唔知點解啲唔同口味雪糕要分開掃先

所以點解話東方好好賣
就係咁解

marketing 睇pos，又見到東方賣得好好喎
咁就入貨入多啲東方

其實可以去兼署報案，背後可能有串通。

弱智學人上網？

即係明明買蘋果，但pos掃左東方
因為東方俾“壓力” 某店話唔回紙
所以某店用方法令到蘋果可以回到紙

例如將兩份完整蘋果變做三份唔齊紙既蘋果
即係會變左有3份蘋果可以回紙，額外多左一份回紙

結果係
蘋果賣一份
但pos mark左係東方
實際上東方多左一份出黎
東方唔俾回紙，某店蝕緊錢
某店用2份蘋果砌3份唔齊紙既蘋果出黎
蘋果回紙額外多左一份，賺左果1份回紙填番落東方唔俾回紙條數到

係咪可以咁？

你都好純情吓

兒登真係兒登…

你真係唔撚識架喎
回紙要有頭版(面紙)先回到
你2份蘋果點有3份頭版

咁你咪唔好七仔買囉

七仔藍呀嘛

神探用呢啲時間黎查不如幫手 Twitter 好過啦

內頁唔齊紙呢？

唔係哩，我真係覺得你好純情架咋

回紙唔需要理入面齊唔齊
只要有頭版就可以退
間間報社都係咁

你搞清楚報紙 同 雪糕雪條零食嗰啲個分別先
1. 係咪由間舖自己入貨, 由間舖決定要入幾多
2. 需唔需要做記錄去決定下次入幾多貨

報紙唔需要

如果你要由pos 去計銷量, 你每款報紙就要分別當一個sku
而目前報紙架個八達通機係嘟完就拎報紙走, 唔似扭蛋機咁要襟制先再俾錢
咁問題就黎啦, 即係部八達通機只會record 邊間舖, 幾時, 同俾左幾多錢, 而唔會知你買左邊份

簡單黎講, 只要全香港有一間7仔係有提供報紙架八達通機而又有顧客用, 你就冇辦法由pos 去準確睇每份報紙個銷量, 因為由一開始部機就冇記錄低"賣出邊份報紙", 佢只係知道賣左一舊價值$10 or $9 嘅野

而更加重要嘅係, 因為有"回紙"呢個做法 同價錢統一, 便利店內部pos 入面唔同報紙嘅銷售記錄根本唔重要, 佢只需要好籠統咁知道total 賣左幾多份"報紙"就得

你諗清楚啲 諗下點解報社會講自己印幾多份
有成set 電腦系統做pos 嘅便利店都唔會咁樣黎計
啲報紙檔 士多咪計到仆街?

發覺開post條友真係好撚柒
成個戇鳩仔咁pin個弱智comment附和自己
屌你老味仲細咩

咁要求啲收銀全部入蘋果條數啦

見到東方好好賣就入多啲東方
啲報紙邊度嚟? 即係東方要印多好多?
但係實際上又唔係真係咁多人買
咁extra印刷係咪蝕撚咗?
講到尾 要計賣咗幾多分
只有數下少咗幾多份最實際
回紙計數嘅時候 根本就冇得呃
唔通部收銀機篤多幾下 東方
東方就真係賣多幾份咩?
便利店唔係戇鳩 報社都唔係戇鳩
其實得你係戇鳩
求吓你喺發表偉論之前
用下個死人腦 ok?

啱喇
成件事跟本好大問題
啲打手出哂黎，但呢班打手又唔係平時見開果班

我勸大家揸正黎做
呢個post咁多打手，背後應該係影響會到某啲人既利益
以後便利店買，一定要睇番係咪入單入左蘋果

就算回紙條數啱又點，每間報社銷售量係自己統計，有人chok大自己條數，就可以搵多啲廣告

難保有人會做便利店條數同啲廣告商話自己份報好賣得

揸正黎做一定冇錯

其實冇所謂
全部入晒蘋果文匯大公星島, 甚至只係叫"報紙"對7仔同各間報社都係冇影響

唔好再解釋了
又屈你係打手㗎喇

我都唔知嗰位人兄點得出打手嘅諗法
唔通啲士多路邊報紙檔同你日日數每份報紙賣左幾多咩

Pin

Marketing 覺得東方好賣係"見"番黎，唔駛真係check 回紙既
連登仔咩都唔識，淨係識係屋企FF 完扮代表